點解身邊仲有咁多人去LKF

去酒吧都算 仲要落club
睇ig story仲係成堆人除晒罩
平時就落個街都帶 㩒個𨋢都讓黎讓去
去咁密集既地方反而除罩 一件鬼仔法國意大利黎就中晒

今世最後一次去

搵食啫

High on life till the day we die

冇得扑野慘過死 明唔明

呢排易左book 房
酒又有折
抵屌

入到去除罩 真心好笑 平時帶黎把撚

好在同男朋友日日留係屋企扑

幾撚on9先會呢個時勢仲去酒吧
好自私 港豬玩少陣洗死咩
成班唔戴罩坐晒喺度吹水 陣間飲醉仲嘔到成地都係
同信政府唔怕有咩分別

打茄輪點戴罩呀？

班毒撚 又想點呀

唔同，
同自己條女扑，同第二條女扑，兩樣嘢嚟

冇wars但係屌屎眼有aids

落吧啲女好撚污糟

Club再誇張啲 又車輪 開枱個啲又飲同一杯 貼住人背面行

mk濫用金句：YOLO

TGIF

搶口罩就係為咗去玩

呢班撚樣有事唔好出嚟累人

兩條麻甩佬？

一個中 我都唔識數有幾多個密切接觸者 去過都知

真絲

因為呢啲可避免因素而比人惹中 真係好冤枉
可唔可以唔好咁自私
呢個時勢仲會出去玩嘅都唔方乾淨 成堆呢類人聚埋喺一個密閉空間

飲酒殺菌

右邊

臭閪狗公點可能停

而家仲去既就真·臭閪狗公啦
落Club本身無野

聽到人而家仲問落唔落吧就好火滾
想叫佢死遠啲保持距離

唔係掛仲落 我屌

衰撚過旅行 旅行都帶罩 起碼

大撚把story ig睇到

識仲有人落 一行十幾人落

旅行都可能因為買晒機票酒店
酒吧係咪真係一定要落呀啲臭閪狗公

唔帶罩？

Party like it’s your last day on earth

戴罩點飲酒

cls 無腦

Bring that ass back like a boom boom boom boom

條女食精感染埋

識人仲食水煙

唔洗啦 嘴一嘴都中

個腦係咪裝屎

知道佢地落完就冇接觸過
點知會唔會潛伏緊

水煙仲撚危

落得lkf連aids都唔撚驚啦
你估佢地會驚武漢肺炎？

連登仔乜都驚過人

咁又係 香港人廢到 學下鬼佬先 帶咩罩

YOLO

ig story大把on9 照出街約fd，行山露營唱K乜柒都有，有班人仲齊齊去旅行

Unfriend 佢地啦

香港人防疫意識高

有聲

Live fast die young

大把啦 FB有條柒頭 Juju So
日日叫人飲酒 on99

你點影的

最近影？

如果同條女兩個食 會唔會出事？
真心問

幫你試個個中左 你都唔知

Facebook fw
早兩日影

點止LKF
d人仲去嫖妓添啦
之前壹仔影到人山人海 好熱閙 (有片)

免疫療法你識乜

唔驚死 身邊有d fd 仲每個星期去shisha 飲酒

但番工果d 時間又屌哂鬼話好驚奶野

驚閪咩

真心萬一有個確診者落過去

Ig見到做黑警嘅小學同學去3萬thx

成班自以為好撚chill以為自己係smart ass嘅白皮豬同abc

Shisha撚你一啖我一啖嘴都唔喚幾chill呀

我哋明白好多仔女因發夢比畀屋企人封鎖經濟
希望藉此可以幫到仔女
仔女有需要可以入黎
家長所捐助的物資，將悉數用於仔女身上
資料絕對保密

酒精殺菌呀

達哥win

達文西

你記唔記得之前halloween lkf
班狗封曬下路
班有錢仔離地撚係雲咸街玩到2500先拖住幾條女落番黎

如果有人去LKF播毒就好

消撚滅曬成班港女, 洋腸, mk仔, ibankers

如果我唔好彩有病, 我一定會去LKF 開餐大party, 其次去警署多謝阿sir

後果自負 後果自負

唔好講club 酒吧本身已經衛生唔太好

依家仲去叫雞既人真係唔怕死

水煙都仲有人食

真 口水周圍飛

大家小心 自行判斷
呢條友好鬼

乳罩都除埋

識貨 Martin Garrix

Push

技巧好撚正

香港人 淫賤不能移

求推
係LKF 叫鬼佬戴口罩!!!!!

(建立抗疫文化!) 香港係香港人主埸!! 鬼佬要跟我地戴口罩文化!!

omg

求幫推
係LKF 叫鬼佬戴口罩!!!!!

(建立抗疫文化!) 香港係香港人主埸!! 鬼佬要跟我地戴口罩文化!!

大撚把女日日影住shisha

Going down, party time
My friends are gonna be there too

Ok!

Bot?
Btw agree

行山撚夜場

求幫推個post
我係p牌仔

求幫推
叫鬼佬係香港戴口罩!!!!!

(建立抗疫文化!) 香港係香港人主埸!! 鬼佬要跟我地戴口罩文化!!

算啦 班人個個都諗點會咁都中 加上香港中招嘅人又唔算多 比左個假象佢地
人地唔出街玩會死 咪由得佢地死囉

咪係 扑野戴唔戴罩呀咁

條喉唔會洗
吹氣果陣吹左滴口水你就大撚獲

不過認真比以前係少人左

佢哋話:一係中武漢肺炎死，一係悶死喎

黑警仲唔快啲放催淚彈？

唔好話隔離檯 自己枱班友都唔知有冇病

咁污糟 不了

以為自己好chill
睇到都覺得啲人衛生意識差

Post出黎

挑，鳩痕既仔又乾淨得去邊，落去預咗

老豆搵仔見到啦

小學畢業未

琴日平日都爆
唔洗返學

中左都係入幾日醫院
驚西

咁長時間無得屌西，班狗公狗嗱好痕好難頂架嘛！

你係一個要講自律嘅環境同班唔自律嘅人生存
你會俾佢哋累死

一班唔自律嘅再加一班on9嘅一齊唔自律

日光日白唔出街叫外賣
夜晚落蘭

平時嗌晒危險話要work from home
有得玩就落晒bar

你係咩人
就會識咩朋友
換過批朋友啦

上上個禮拜去過附近d酒吧街度兜過，但係冇入bar
其實係好明顯少左人，特別係亞洲人，有d bar直頭冇開

但係都有好多唔戴罩既鬼佬鬼妹

Graffi 仲係有成撚大班mk仔 仲要企出面on99 咁阻街

你以為乖乖女，只不過係佢地俾咩你睇，實際

不過無咩嘅，安全啲囉ching

因為刺激到底今晚條女有無武漢肺炎呢?[bomb][bomb]

咁都唔爆真係冇天理

呢個時勢仲有心情/仲敢落club既一定唔係黃
全部陷家產死撚哂佢啦

有人中左啦 個人潛伏期2星期內去左唔只1次